[狗會]電話投注員工吹水區 (11) 唔駛返工就有錢收，正！

最快Apply途徑:
直接打去中心約時間IN或留名即可

各中心人事部電話
ST: 2966 8988
TW: 2409 2211
TSW: 3980 7700
TY: 2433 7228

網上

人工同咩更自己睇

不過無咩特別事我都希望大家唔好做
講呢句為大家好,做得就放下你樽鹽

FAQ :(隨時新增題目)
Q.想做,點IN?請唔請人?
A.直接打電話去centre約時間,上網有排等

Q.IN果時會會問咩?點答?
A.會問幾錢Q,是但答就可以

Q.IN果時要點著?
A.西裝

Q.點解荃灣係地獄?
A.自己做下就知

Q.馬會要陪訓幾多日?
A.絲打就日日都要啦....巴打就

Q.係咪年年都會加人工?
A.係,不過會系canteen度加返價

Q.馬會係咪好多囡返?
A.好多囡囡返..........三,四十年前果批

Q.邊度有神醫?
A.問下Eason

Q.係咪打去hold線就識到絲打?
A.呢D咁神奇既野只會發生系我同佢身上

Q.Urgent要幾時請?
A.當你好Urgent要請Urgent假時

Q.呢度有無神醫?
A.神醫自身難保

以上資訊由真是太淫蕩了巴打提供

Q.點樣稱呼mon你個d呀姐?
A.要叫佢地coach，教練，佢地會教你點樣做隻聽教聽話嘅狗

以上資訊由......巴打提供

員工心聲:

真係Hi 你肯批假未 今日打去佢話唔向左走向右走批假,我話番學請urgent都唔批
所以決定劈炮啦

狗會我Hi Auntie呀!祝你班廢柴高層
成世哩向狗會,日日比人Hi到屎忽開花

仲有西客們,祝你班Hi Hi個個輸到破產同跳樓
比大耳窿丟哂你班渣滓落街,死無全屍

員工心聲 之二

員工心聲 之三
馬季完加人工就加多d啦
唔係班暑假完後又一大班人走左去唔返黎
想做死我地舊人咩

以上心聲由最愛水樹奈奈巴打提供

香港賽馬會電話投注部八宗罪
1. 人工太少，根本吸引不到新同事入職，只吸引到學生做暑期工，暑假過後又會有離職潮，結果員工的工作量過大，無法提供優質服務。
2. 不批緊急事假、甚至紅白事假，因事請假者則要接收警告信
3. 在中心掛大量大賽橫額 (例如歐國盃)，一來浪費金錢 (因為員工不能參與投注，亦不能在當值期間觀賞賽事)，二來影響照明，影響員工視力。
4. 放飯時間不一, 一上班全部職員立即放飯30分鐘, 飯堂容量有限, 以致職員出現不夠時間吃飯及趕吃飯情況，組長不體恤員工, 食飯, 去廁所, 休息分別提早3-5分鐘就催人埋位, 配合繁忙時段, 壓力越積越大。
5. 設備問題，耳機細聲，員工要按住耳機才聽到，長期會損害影響聽覺
6. 制度不一，例如: 天水圍中心用膳時間只有25分鐘，比沙田中心少5分鐘
7. 只要收到客人投訴,即使是無的放矢,主任都可以雞蛋裡挑骨頭,員工要硬食警告信
8.為左搬去新大樓,而家係到捉人著短褲背心,Auntie份工又唔洗見人點向左走向右走解唔俾著

電話投注工作如何令u grad既城漢學到 Team Spirit 同令份 CV 更加靚仔 ,
以及嘉雯一星期只翻兩日,每月就有3~4千蚊

電話投注工作如何令曹女士覺得自己在c9堆中最醒目，同完成置業美夢

蘋果動新聞短片：

朋友猝死無停手 馬會職員好難受

兩個月死兩員工 馬會職員好陰功

17年4月狗會 最新Part Time求生指南 Part 1 (狗會 會不定期更新新措施，目的係為左做靚盤數，壓榨下層員工吊頸都要抖氣既丁點時間)

●遲到
跟月份計，每個月最多遲2次。第3次會收wa
(番1800，最遲1815要拍卡 仲要成功果隻)

●請假
分 短促 以及 非短促

★短促(即番工日期3日以內 通知狗會 你將會射波)
跟月份計，每個月最多2次。 第3次會入你落list。如果入list後 黎緊另外一個月都多過2次，收第一封信wa
如果入list後 第2個月沒有多過2次 就會出番list
簡單講即係唔好連續2個月 每個月都射3次波或以上

例子
3月短促3次 ---> 入list
4月短促3次 ---> 收遲到既wa
5月短促3次 ---> 收遲到既ww
6月短促3次 --->收遲到既sw

例子2
3月短促3次 --->入list
4月短促2次 --->出list 無事
5月短促3次 --->再入list
6月短促2次 --->再出list 無事

★非短促 (即番工日期7日以外 通知狗會 你將會射波)
任射，但佢點會比你咁做 狗會都有後着，下邊講

●值勤日子
每個月必須有5成既工作日數

豁免制度 係9至1月 當一季 有一次豁免，2至7月當一季 有一次豁免，不能儲埋用 過左果季就冇
(目的係比班學生考試月份瘋狂射波用)

例子
當月有8日更，你短促 加 非短促 最多射佢4日波，要番4日(4/8 = 50%) ,低過50%就收值勤日子條隊既wa

例子2
當月有7日更，你短促 加 非短促 最多射佢3日波，要番4日 (4/7= 57%) , 超過左就收值勤日子條隊wa

例子3
9月低過50% ---> 豁免
11月低過50% --->值勤日子既wa
1月低過50% ---> 值勤日子既ww
2月低過50% --->豁免
5月低過50% --->值勤日子既sw

以上資訊由徒手潛落深海巴打提供

加番張圖比大家

最新Part Time求生指南 Part 2

大家唔好再咁撚傻豬以為"為確保同事充分休息,xxxxx " 前一句就以為好似係幫你
同中文一樣 有部份正確呢個概念
即係逗號後既意思係同前一句無關係

有好多組長自己都攪錯個concept，跟住下邊全部仆哂街

不會納入計算，即係唔計你online
唔好信咩野分母會減左。。諸如此類
因為你冇得R ，所有野電腦計算後 直接generate，而電腦公式係冇減分母呢回事

●online ratio

你由拍卡入去起計，直到係拍卡離開
呢個總時間係你既 分母
果d乜柒減乜柒減 乜柒都冇

分子 就係你總開左機(包括你賣緊定等緊call入)

假設你center既average係75%，下限5% 即係70%, 低過70%開始收信 ， 差1~2%果d可能會當睇唔到 就睇佢想唔想做你

★重點係佢唔會計你單日既online ratio, 佢係拎番你一個period內 (可能係4個race day,可能係8個) 既average ratio

例子一
拍卡入，直至拍卡走 total番左4個鐘
理應有食飯30分鐘 係咪?
咁你就錯撚哂!

正確計算方法240分鐘入邊，你最小要有168分鐘(7成)開左機

剩低既72分鐘 話知你行去食飯，行去飲水，食飯，飲水，行去廁所，屙屎，行去睇公告，睇錢告，瀨屎瀨尿。。諸如此類

例子二
total番左8個鐘
理應有食飯30 加 15分鐘休息
都係果句，話鳩知你死
係480分鐘入邊，你最小online 336分鐘

呢條隊瀨左野 正常應該係 va>wa>ww>sw
可能冇va

●早退
分上限1千分鐘 及 早退ratio

★點樣計既呢，就係你原本要番到幾點 減番你幾點早走
當月你所有早走既時間 累積不能超過1千分鐘

★ 當你番8日，就算總數唔過1千分鐘，不能8日都早退. (早走ratio不能100%)

例子一
呢個月番8日 ，有4日早走， 早走既日子每日走左6個鐘， total 1440分鐘 ，over 1000->收信

例子二
呢個月番8日 ，有8日早走， 早走既日子每日走左2個鐘， total 960分鐘 ，under 1000, 但你早走ratio100%->收信

呢條隊瀨左野 正常應該係 va>wa>ww>sw
都係可能冇va

另外，有一班同事做左好幾年 我覺得佢地好慘，應該係話新果班都好慘

就係佢地每年加既人工 同新入職既同事人工同步
即係有年資等於冇年資，每一年都同最新新同事同一個人工

本身已經唔係高架啦，你出去搵份抄散都高人工過馬會
而高層就為左盤數，愈黎愈壓迫
下邊既員工叫苦連天

※
呢到要停一停，你地咁辛苦係因為有一班c9 中坑 為左賺多幾舊 搏老命 忍尿都要做到8 9成online ratio 攞獎, 繼而拉高個average
咁我地management就有借口同你講"佢地都得你唔得?" 然後出信大鳩你班仆街 跟住你地就聽聽話話 愈坐愈多

老實，如果呢班人當初不為五斗米折腰，你地駛撚咁辛苦咩

仲有，唔怕話埋你地知 馬會個工會 其實親馬會架，唔好撚咁傻豬以為佢地會為你發聲先得架，如果你有留意個工會背景係咩黨，你就跟本唔會對佢有期望啦，當然佢把口一定係話站係員工角度 作出合理既抗爭
你信既話，你就跟本未夠班出黎個社會做事 因為你連睇穿事實真相既能力都冇

各位未入馬會既巴打，千奇唔好黎做，出邊搵份抄散都好過呢到
話埋比你朋友知，無論dse好，ive好，大學好 咩野都好 千其唔好黎做
呢到係地獄。。地獄呀!!!

人員要大量流失，高層先唔再玩高壓管治
我都就快唔撈啦 我都比上邊捽到爆粗，大家執生

以上資訊由徒手潛落深海巴打提供

推

Lm

lm

原來星期三先煞科

17號又出糧啦

我覺得加$2
加人工$1.5中位數
大定細
一定唔會減人工或不變

唔好燈

投注額變化都唔大點會減人工

有長工撈 想劈炮 想問要拎盡津貼 幾時先劈得
嚟緊出嗰份係幾時到幾時嘅津貼？

8月尾攞埋7月份津貼再resign啦

同問
唔知下季仲有冇津貼

津貼期有冇延長？
過往7月8月就算無馬跑，都有六合彩更/平日或週末買波嘅同事會返。
又無roster又無津貼？

冇延長
聽人講好似有得加班翻波更

+3.5？

仆街狗會真係冇改錯名！

人工不變

屌

retail係咪都冇加

公墓員都加唔到人工, 你地點會諗到會下季有人工加呀...

由2月開始冇返過工 想知會唔會有training

OCB 仲開 仲慘過你地
一堆隱形病毒廢老

聽日開始仲要開番比佢地篤機+會幫佢地開戶口

員工大爆發準備

係呀痴撚線, 而家個疲情仲勁過3月果屎返而唔WFH

馬會啲政策跟得政府咁足
都估到係凍薪

打咗去問，話pt同事目前無安排 乜都冇

9月見

17號係咪有津貼出?

出左2千2... 下個月仲有Bonus, 下季唔知仲有冇

今個月係咪最後一次津貼？下個月仲有冇

唔知邊個Center

TW
有group send 左段野出嚟

返開tw

想搭單問下 有朋友介紹返馬場 如果請in完係咪會即時講？

季終名單公佈左未

唔係會嚮Apps度個別通知咩？

what apps

更表系統會個別通知。冇份就唔會有信息

每季請事假數量唔可以超過4日，遲到早退加埋唔可以超過7次，指定日子要當值。出席率8成以上。冇收過警告信。
全部通過先可以攞到。

好似七月嗰份八月出
其實可以開個銀行數返嘅

咁應該即係我地部門既parttime 係無b 仔, 做左幾年都無出過

有份果d 有冇收到通知？

星期三政府唔俾堂食，咁telebet係咪唔使食飯?

我估外賣上樓食掛

同問

工作間唔俾飲食，但休息間都當堂食啦下話，一食就最少十幾廿人。

煞科個日ST開左三樓比人入去食飯，我唸應該都會照呢個模式掛
btw你係ft？

唔關事的 TW PT

唔係公司飯堂豁免咩

做Branch, 今年1月起無開過工, 揾少左半年錢. 仲要唔夠鐘無Bonus

想問下呢個獎金係有幾錢

[電話投注] 「2019/2020年度服務表現獎金」正式符合領取資格的同事可於 RTA「職員資訊」收到訊息，同事可登入RTA參閱。未能符合領取資格的同事，將不獲另行通知。如有查詢，請與所屬中心聯絡。 RTA網址 :

有幾多獎金

挑起我傷心事。。

成個賽季總人工既5%，睇年資，上限$1800-$2500

+1

想知branch啲ft點算
照出糧？

3/8出bouns
計過會拎盡$3600

收 $2700 多謝馬會喎今年

一蚊B仔都無 (唔係retail betting 部門)

2700 良心狗會

有成3000我係賽馬會的狗

好多同事都好勤力

覺得好似俾馬會忘記咗。。。

仲有冇津貼

【電話投注 】就本會較早前公佈有關派發口罩及消毒搓手液之安排，如同事還未領取一盒50個裝的口罩及600毫升消毒搓手液之兼職同事，請於指定日子及時間返回所屬中心領取，詳情將以電話通知。感謝同事的支持和配合！

冇返半年馬會冇唔記得我

聽講又一季又有津貼

Real or not ar

真係有得拎？
定等到過年先拎到

如果咁樣叫人去拎
姐係預9月開季繼續唔出更?如果唔係點解唔留9月
如果真係而且無半津，馬會變相大規模無成本炒幾千PT
19-20馬季投注額實際只係微跌2.5%，
馬會又嬴

當停薪留職

成個8月冇工返 陰功

打左黎問返唔返星期六海外馬
4.5hrs 冇b仔

Same多你半個鐘

兩日打左3次電話黎問16號加唔加班 話左唔加 得一日仲要幾粒鐘

好心爆到七彩就比多兩舊水啦

點解冇打比我

撞正開會先打黎

邊個center?

邊個aa

冇兩舊水咩？

問左話冇

可能佢搏暑假會多人肯加唔俾2百

佢個反應係直頭唔知有呢個 scheme
估佢意思係從來未聽過有咩津貼計劃 半額津貼嗰啲
不過做 centre 點解會唔知
其實隔幾日如果有出嘅都知

津貼期唔係完咗啦咩
之前寫至本地馬季完

咪就係想問佢最後嗰期幾時出

呢aa不嬲乜都話唔知
唔知請佢哋嚟做咩

早知唔返

18/8

今日peak唔peak?
有無報之後d加班?

【電話投注】本會推出的「兼職僱員收入津貼計劃」，七月份的津貼 (計劃內餘下日子：即 6月 27 日至7月15日) 將於2020年8月18日發放。同事可登入 網頁瀏覽計劃的相關詳情 (包括：津貼計算原則及例子等)。如有查詢，請致電所屬中心。

明明約好時間返去攞口罩，政府忽然話未過規定日數唔準返centre, 睇嚟政府成功爭取阻止疫情完結，攞盒口罩保護下自己都唔俾。

5日加班中得1日

依家仲有得抽加班咩？

爽

今日又出津貼
出千一蚊馬會無得輸

如果返1630-25 未落波洗唔洗返

同問 返1145-1945 洗唔洗返

理論上黎講要佢個程序指引係話，如果落八號既時間多過你放工三個鐘，你就要係落波後兩小時翻到
天文台講左話最遲1點轉3號波，所以準備翻工啦

會唔會SMS通知洗唔洗返工利申未試過

呢個我都唔知未試過

8月都過咗一半，
有冇消息話9月新馬季會點安排？

喺屋企訓

9月馬會恐成最大嬴家

開季到底會唔會全部人復工

我剩係知樂富投注站而家封哂聽到鑽野聲

狗會邊有死錯人架，跑馬咪叫人返工囉

無寫話每日有津貼...

message意思係咪淨係可以返沙田or天水圍

有都唔係好做。得一半人手返工做死

上季季尾已經peak到痴線

有冇得瘋狂早走先

臨停工係好似有叫我哋填表加入特別工作小組，有填先有更，而家新馬季，就要再上報加唔加入特別工作小組，加入就要返工。
唔加入有可能(我都希望)當停工如常出半糧(如常?)
因為始終限當值人數，即部份人仍當作停工論。
最壞打算 停薪留職

特別工作小組係咪普通出糧冇bonus?

再提一提大家：
半津實收 = 半津金額 - 你返工所得收入
e.g. 唔返工有$2000半津，你返工收入$2500。
咁你半津實收=$0，你幫馬會做咗$2000義工，
而$500係仲未扣車費飯錢。
所以除非好肯定會出好多roster/有每日津貼，否則係蝕居多，尤其本身半津金額好高人士。

問題係仲有冇半津

正路就應該有。
睇番新聞，馬會上期無申請政府保就業出糧計劃，都照出半津。即係盤數完全afford得到。

睇返馬會新聞稿就知一定應付到
投注額跌左極少

馬會有數字講過7成投注來自網上
閂左投注站同電話投注，影響唔大啦

如果今季又唔報
再番工驚已經唔記得哂點做

做左7年既我都有同感, 真係隨時俾人小到飛起...

一坐埋位, 接幾個CALL 咩都記得返哂啦
當年無限請假既時候, 無返年幾工都無問題

黎緊開工既同事：

多唔多報左特別間返工？

有冇人知黎緊有冇$200津貼同半糧

冇報 好多call

報左唔番得唔得

開咗波仲可以買半場！？

同問 有冇得早走？

非餐飲部兼職員工︰正常薪酬的發薪日期將由每月的3號或4號改至每月的7號；超時工作薪酬的發薪日期將維持不變；

有冇人登記左收到短訊通知有工返

重點：有冇每日多兩舊？

我都係

岩岩收到

打完跟住就收到

仲有無得唔返工有錢收？

報更問左佢有冇$200津貼 佢話未有呢方面資訊

更表得6號一日

後補

冇人知

聯署支持封殺微信同TikTok

痴撚線9月開始ready rate低過75%要收信
想人唔撈姐

想換走高薪舊人。
引人廉價新人。

竟然

呢幾個月返工個班狂坐緊係乘機提高
100%指日可待

我估天水圍或者沙田
因為青衣荃灣都未有工返

咁仆街?

慘過食屎

咪係
我仲係$70.5一粒鐘老屎忽
好襟計

唔想做了

如果返工青衣/荃灣果d有冇得報更

咁撚癲？ 出咗通告？

話知佢 繼續每場10分鐘

應該全部centre都要跟佢寫左落員工守則度

75%係最低要求
咁如果之後加班嗰日出得4粒鐘
4x0.25=1小時
扣埋30分鐘break
call多要auxwork飲啖水加埋又扣幾分鐘
返工放工真係要跑上去攞位、仆落去拉卡先得
如果唔係你連去1次10分鐘嘅廁所都無得你去
強制全程忍屎忍尿

佢而家拉勻一個月計ready rate
一個月ready rate除一個月實際返工時數X100%

75%不如做夠8成攞bonus

問題係冇左8成bonus

9月1號先加

都限死75%
仲駛咩俾bonus
你估之前半糧 200蚊個啲唔駛還咩

長期坐果班友仔恨到啦

你老母仲做7成

你唔做大把C9同新入啲後生做

自己係位撳入去睇冇人briefing

我坐開9成 好鍾意同啲客傾偈

奴性

開鑼日要翻10-1815咁癲
坐到屎忽都爛

6號個更表比人取消左 有冇人都係咁

依家喺咪無咗$200津貼？

聽日開鑼
祝各位同事早日脫離馬會

諗住搵日番去攞埋D口罩, 就炒佢...

17億濕濕碎
一個禮拜已經搵到

同路

又炒燶股
前幾年炒燶股又係瘋狂出信話唔夠ready rate又要坐監又要乘
幾十蚊個鐘點佢點慳都唔夠馬會去賭大小
全港最大賭徙

買左好多匯豐

有冇人返左去？
係咪真係冇左半糧？

每月75%，四次warning先炒
可以玩多四個月

照出，你咪炒我囉

到最後有冇補返俾你？

開鑼日開紅盤！雖然受到疫情影響，今次沙田開鑼日賽事，公眾未能入場觀戰，而會員席亦只得362人到場，但仍無損馬迷投注意欲，加上今季二重彩強勢推出，亦直接帶動投注額提高，結果是日十場賽事投注額為13.76億，較上季12.88億較上季升咗6.83%，打破2017/18年馬季開鑼日12.94億，成為最高紀錄。

Quit狗會囉，kelvin

完咗跑馬 多唔多call
我好耐冇返

可以改時間返晏少少

真？可唔可以唔返8個鐘

上RTA改

日馬可以改到1300 開始
夜馬就1900

仲可唔可以報更返

想報返 之前唔記得登記

真心問點改佢唔俾我改

上RTA㩒申請更改值班時間 不過要返工前3日申請 所以今日已經改唔到9號嘅更表啦

ok thanks

其實點解唔跟返以前咁run，想ot就打電話申請
係要整個特別工作懶係嘢咁，又睇唔出有咩特別

慳返人手入表掛

仲請唔請人？ 見到網頁收起晒啲招聘廣告

暫時未有，不過有得返都唔好返啦ching
依家佢個oncall rate改為75%，而且d call多到冇朋友
重衰過返倉

狗會新秩序

佢咁搞法真係有得返都唔想返
仲未計傳染武肺個風險

而且$1 bonus都無

季初一向好少出bonus
不過之前果啲濕鳩80％我都從來冇攞過

我想買六合彩要點先開到員工投注戶口架

要向主任申請架，冇得返工冇得申請。。。。

屌你老味 夠膽死出0845-1745 做到過勞死

R1?

係

改時間調晏少少啦

比唔比早退

之前返係可以早走
依家唔知

可以，但係走得多可能之後唔俾返

今季先咁？

要填時間組別 想知係邊到有得睇自己係邊個組別

請假請得多同早走得多就可能踢你出個特別工作小組
至於幾多先踢你，自己問返主任

改時間個申請係咪一定批?
申請左通常等幾耐

宜家rta改唔到時間?

rta改返工時間竟然唔批寫住「請致電中心主任查詢」

申請左改時間但睇唔到結果

宜家淨係改到日馬1300 同 夜馬1900

佢而家借疫情預到人數剛剛好點會俾人改

你打返去同佢講得㗎啦佢會話日馬整係可以改1300夜馬就1900 ，其他時間唔接受所以會reject,之後佢會對返啲資料就會幫你填同交form，你過一陣再睇rta有冇改到

搞掂左唔該哂

我對上一次返工係2月
隔左7個月好驚唔記得哂
而家返去洗唔洗再train下 定係要直接實戰

直接實戰

買一條飛感覺返晒黎

我已經唔記得咗部電話叫咩名同自己個入機密碼
淨係記得點落飛。

有冇師兄知道，馬會係咪唔會再請BMT

咩係BMT

之前班人為左bonus個個玩8成
而家做唔到75%就收warning 做夠8成又無bonus

4個鐘75%賣腎都唔掂

你哋唔係個個8成咩

果個唔是我囉

有冇巴打計過可以抖幾耐

240分鐘 x 0.25 = 60
扣埋大break得番35分鐘
可以申請換腎

特別攞命工作小組
死未?

場與場之間有262秒可以休息

第一日番工唔知個75%係指ready rate
好似得60幾%
黎緊係咪可以食屎

下次番工時做得幾多得幾多

哭能左

做75%返得少鐘數就好難做
寧願返早啲

馬會有人打黎話星期五之後冇得攞口罩
乜冇預足口罩都可以既？

咁撚仆街都有...

幾時先回復正常

姐係點計

好簡單姐
分母就係你出糧既鐘數
分子就係你綠燈時間
而你食飯既時間係唔會計入綠燈時間
所以你係做唔到100%

屌你老母，本身想返都唔會返

當返6粒鐘 =360mins x 0.25 = 90mins
係咪可以出9轉

減放飯 25 分, 剩 65 分, 即係出得 6 場
好彩甩咗難

佢1.個句野真係表現出咩叫語言藝術
咩叫為確保有充分休息時間大小休唔納入ready time
你唔納入咪姐係當連你去大小休呢d都當係蛇囉 咁點確保有休息時間
平時大家又無得睇住個rate係幾多，咪姐係搞到好多人大小休怕計錯數有咁早得咁早返埋位

BTW 多謝呢半年返工狂坐攬炒班on9

咁而家仲有冇80% bonus?
無留意

斷估呢班on9就係日日話後生冇用，叫人要仆心仆肺做牛做馬為公司嘅獅子山下精神病
天生奴隸一個一定俾主人踩上心口，少少議價還價嘅智慧都冇

坐夠85% 每月多幾舊

而家坐夠80% OR 85%係冇錢的

如果要坐足75%
咁要考慮下辭職

直頭要啦

經過上一季
可能馬會都覺得根本唔需要咁多人
咪搞啲嘢出嚟等你哋自然流失

呢啲咪係香港人永遠都係奴工原因
就係呢班一個二個「我好需要錢，只要公司出錢做狗都去做」嘅人搞臭晒

我唔會，亦無權阻住啲人去做奴隸然後永無止境被壓榨
同樣地你都冇權阻住我話你班on9助長公司吸血
你自己貪錢就貪錢啦，up一大輪洗白做乜呢？
又要做奴隸護主又要話自己高尚，做雞又要貞節牌坊

C4 d人仲有幾多

聽講有d 人直頭全程唔離位，仲要懶威威咁周圍都人講CLS
有時唔係想偷懶，係多電話聽到想嘔

咁M到唔使返工。我諗唔去廁所一係男嘅一係收咗經嘅。

狗會一向多老C9

呢個濕碎
見過放break唔肯去俾人捉去屌

最on9 叫人要有75%ready rate，但啲同事永遠都唔知自己每次嗰rate喺幾多，次次等到俾人照肺/出信果刻先知道個ready rate。啲職員通告又玩曬語言偽術咁，等班同事唔確定自己計得啱唔啱，驚收信就有咁早得咁早返位

唔係拍卡走人先唔計咩

唔係喎
我一向都計login電話先計
因為係得部電話先計ready rate

佢睇到你綠燈時間係幾多
但分母係你拍卡開始計
姐係你行緊去位 已經當你off緊

之前有bonus架 個個都掙住番

直頭成行全部離哂位

咁柒多call又無bonus,唔離位點頂？猝死都似 你估個個都聽ck咁閒咩

以前我覺得還好啦唔算超級多
宜家真係聽到嘔 得開場個1-2分鐘係冇人打黎

想知巴打既以前係講緊幾耐既以前先
1-2分鐘入call已經算俾面
未話放假之前好多時一開跑係位用水樽飲啖水已經入call

以家真係on99
佢啲call係多到仆街
以前番0845都仲可以一個鐘幾個call
以家9點就不停有call

都好耐之前

今日有冇得早退，唔撚想落波

邊有唔比早走

今個月開始係咪冇津貼

冇呀乜鳩都冇
狗會

正一狗會來

無工返又無津貼，想點? 迫人辭職?

佢想年資5年+嘅走。咁樣位位64佢可以慳返唔少。

笑9死

但如果人工係計到熄電話機就算，點解咁多人放工死都要等多幾分鐘先走

不嬲收工都係計拍卡時間

佢仲要次次都話大把人想番 如果你個attendance 低既話 除時可以踢走你(對話咁上下啦）

想問下有冇人知點in馬會ft?

先做pt兩個馬季表現良好。
馬會每季都會內部招聘。
到時問主任點做。
不過而家ft好似只返沙田。。。。

馬會幾時再請人,投注站職員或者電話投注都好,就泥窮死

有
話晒$70.5一粒鐘唔會咁易走

去買冇人知，但攞既話發現你係員工會直接當唔中，真係中咗搵屋企人攞啦

細獎緊係冇人知啦，之前有個電話投注既人中左二/三獎比人發現係員工 冇錢攞頭獎要登記就更加冇可能有得攞

原來係咁，果個人好慘...

姐係搵組長係冇計ready rate?

佢只計你綠燈時間，你明唔明

唔好呃人員工不嬲都可以買六合彩
中左冇得攞錢係畫飛買馬

搵組長嗰段時間唔係要組長mark低咩
咁佢冇mark低咪仆街

無mark味當你蛇

有 日馬

想問幾號出糧

無入工作小組
想番一日但無人打嚟

匯豐9月30中銀10月5

入咗工作小組好似冇得出返嚟，唔係話你想返一日就一日，分分鐘照常出更表俾你仲要冇得改時間同早走。

依家個特別工作小組連$1 bonus都無
你話呢？

佢寫到明話冇津貼

如果馬會只係公司都算
Dllm慈善機構黎 投注額仲要冇點下降
係咪對員工好啲都唔得

時間可以改
可以早走可以請假

一個月好似最多請2日
佢打電話嚟話唔好超過三日 唔係又係踢走你

我唔知幾多日
係知唔好早走多同請假多就會有機會話你

？請人？ching in咩post？

第一日早走就已經要見主任

我 著數都拎夠
返去拎埋口罩就順便還埋證

師兄真係同馬會計到盡，有得攞既嘢一定攞到盡。
最近揾到邊份新工﹖

師兄唔去誠品書店間市做﹖依家佢哋仲請人。

你同狗會有親？定係狗會賺咗你有得分？
仲有呢啲唔係着數，佢出晒通知叫人拎個個都受得起
有時間奶狗會鞋底不如整理下自己思維先

你咁好人點解唔幫狗會做義工一蚊都唔攞, 今季又75%, Bonus又冇, 條底線愈拉愈低, 我唔知係邊個計到盡, 完

每個月剩係比請兩日假？當人狗咩
回歸左兩日想辭了 有無咩要注意

每個月兩日應該係指入左小組個啲
辭職講聲跟住還返張証就得
簡單過請假

有冇人實測左請多過兩日假係咪就被踢出小組

頭先夜馬4樓好似有人暈低咗？仆咗落地超大聲
咁多call就嚟做死人

我以為條友仆街跌親
成班組長衝左過去 佢又自己起翻身

通宵更巴打都忙到call接call?

眼盲睇錯原來係夜馬

10月強積金係咪9月24至10月31

想知
學生點樣唔請多過2日呀cls
最近仲要開始多野做

改時間

改時間咪一樣要返

又send sms黎叫人入特別工作小組
係咪唔夠人用

佢就想，咪又係照肺出信，夠4封就來生再見

迫人75%又冇bonus, 入黎做咩

入左又唔俾請假... 去仆街喇...

頭先TW打來問我參唔參加

點解係咁叫人入小組
叫得人返不如全部出更啦

即係冇得剩係返日馬, 夜馬請晒佢?

想知+1
利申 實測緊

有同事開頭佢全部選哂，但只批佢返到平日，今日打電話問佢返唔返到夜馬，那位同事就順便問可唔可以唔返日馬，之後那位AA 就幫佢剔除左日馬，唔會出日馬比佢，同埋那位AA 話日馬暫時冇位比其他人

依家仲請唔請人

等年資5年以上嘅走緊D先。
整走七十蚊嘅換來64蚊夠晒化算。

投注站可以填飛買波未

究竟有冇人入左工作小組係會因為請假比人踢走

我入左 有一日平日早走左
呢2個星期都冇再出過平日更比我

有無人同我一樣二月開始無返過工

利申：由讀書做到出黎做野

Hi

痴線咁西假日就有更？

我一月到而家

無留意更表 原來今個星期喺星期六返工 上rta 又話唔夠3日唔比改時間 打電話去center又人聽

*又無人聽

短促啦

識得有人請咗三次俾人踢走咗

投稿讀者：Fan Fan

喺馬會做電話投注，其實公司會提供training畀員工，仲教得好清楚同詳細，甚至連球隊啲花名同暱稱都有一個表。

你可以話唔夠熟係我嘅責任，呢一點我唔否認，但係對於一個完全唔識足球嘅女仔嚟講，一次過要將咁多資料塞入個腦真係好難，曼聯叫紅魔鬼我知，車路士叫車仔我知，阿仙奴叫兵工廠我都知，但係諾域治叫金絲雀，仲有隊維拉利爾叫黃色潛艇，邊記得晒咁多呀？有時啲客仲會幫球隊嘅花名再short form，維拉利爾＝黃色潛艇＝黃潛，冇足球底子嘅人其實唔易記。

我唔知大家有冇食煙，喺便利店見到有人買煙，如果個店員本身唔食，要記晒啲煙名亦唔容易，佢哋好少會講隻煙嘅全名，只會話：「黑冰5」，冇食開鬼知咩，呢啲都係靠做得多聽得多去累積經驗。便利店仲好啲，店員唔識嗰陣會直接叫個客指～～～左邊左邊，係係係，隔離，唔係呢隻，呢隻黑冰1，隔離嗰包有個5字先係黑冰5。

做電話投注見唔到對方，如果客人講到好快或者講花名，的確會幾頭痕㗎！賽馬投注好啲，買馬嘅人通常真係講3場7號，我哋一撳就係，佢哋好少會話：「第三場隻忠誠勇毅，搭第四場隻元朗鄉黑」，好少會講畜生名，一般都係講number，而足球投注就相反，啲客好少講場次，通常講球隊名，但有班人又好鍾意講花名，有時真係load唔切㗎大佬！

仲有人會自己幫啲球隊改埋名，懶係風趣幽默咁，有次個阿叔買日本職業聯賽：「名古屋八婆Win吖。」

我：「名古屋八婆？」

阿叔：「即係名古屋八鯨呀！」

我：「我哋得名古屋鯨魚咋喎。」（好似去餐廳食飯，吞拿魚冇晒，同佢講得返三文魚）

「妹妹仔你識唔識㗎？名古屋八鯨咪即係名古屋鯨魚嘅前身囉！」

……叻喇叻喇！足球博士喇！正正經經叫返名古屋鯨魚啦好唔好呀？又名古屋八婆又名古屋八鯨，冇人想知呢啲歷史呀！

坦白講句，後生嗰班一般都用晒網上投注㗎喇，用得電話投注普遍嚟講係班阿叔（唔係全部嘅，偏多阿叔囉），啲阿叔好多時都粗聲粗氣又冇耐性，成日話快啲快啲，想快啲你就講清楚啲啦！有好多仲帶鄉音，聽得辛苦都算，仲要催命符咁，輸唔切咩！

早排先有個阿叔狗眼看人低，買波期間已經講到1999，然後又鬧人動作慢。喂！場波夜晚先踢，當時係中午，你趕咩啫？我估佢可能前一晚輸咗好多啩，語氣差到呢！臨收線仲要講句：「落幾場波都搞唔掂，DLLM，抵你一世做接線生。」

接咩線生呀？你咩年代㗎阿叔？嬲嬲地咪抄低佢買邊隊囉，準備全日咒死佢。到而家仲記得佢買熱刺讓球主客和嘅主勝，我夜晚有跟進㗎，上網見到熱刺半場領先3:0，心諗呢個世界真係唔公平，點知第二日睇新聞發現熱刺畀韋斯咸追返3:3完場，主勝開唔到，我全日心情即刻好返晒。

你賭波賭馬係搵食，我哋打份工都係搵食，唔使睇唔起人哋嘅，就算我做死一世「接線生」，都係靠自己雙手，尊重下人哋嘅職業啦！

借住特別小組名義要求以後75%，屌佢老母要75基本上冇廁所去冇得水機飲水，仲要call接call口水都乾，收賣人命？舊時想拎bonus先玩75，唔拎bonus既話普遍6x%仲唔撚夠？宜家乜春都冇要求我75？

以前80%已經有額外幾舊水，而且係自願
依家借呢個機會將75%入落員工守則真係好撚賤
就算疫情放緩，都一定唔會再改翻

點會改翻
以前唔肯寫明都暗啞底搞9 d人要60-70啦

但上季同時出緊半糧

係, 基本要75%
80% OR 85% 有BONUS

計返工作時數有唔同金額bonus

下個月開始？有幾錢

有冇人試過遲到一個鐘返工？

平日46分鐘已經唔俾入去再當短促。

really

15分鐘唔當遲到，16至45分鐘當遲到，46分鐘開始唔俾入即時當短促除非後補醫生紙。

以前唔係出過通告話係遲60分鐘之後先當短促?

係咪搞到個shift短過4個鐘唔比入咋

佢講緊既45分鐘 應該係唔計頭15分鐘既豁免

上季已經出通告收緊咗。

唔關事，我改時間返4小時遲到30分鐘照入但記錄為遲到。同埋冇break.

姐係而家假如返1300，1346已經當短促?

1401

有冇通告睇下

未有rta 之前入面貼架~

想辭職係咪一定要親身返去還卡?

又嚟發短信要人喇
簡直神風特攻隊

靠拎bonus個班都頂唔住點解唔直接call晒全部人返 仲搞咩小組
政府都復晒工好耐啦

另類cut人方法

咪係
依家大部分行業都復曬工
仲搞乜鳩小組
仲要冇B仔
冇200蚊
好似要乞咁

岩岩直接打電話問我做咩唔apply特別小組
本來DM 乜依家一返就要返到完馬咁耐

仲要依家已經唔隔位

咁姐係根本就扮晒野搞咩小組
實際就想全部人返
趁機又話小組唔俾改時間早走 請假又只可以請一兩日

依加幾錢一個鐘？想當年係c4食唔少女

可唔可以講多少少

做組長食學生妹

其實點做組長？八掛問下？流程係點？

而家做組長助理先
做幾年 合格就做組長
好似係

64/hr

洗唔洗再interview? 幾錢一粒鐘? 洗唔洗話一星期一定要返幾多日

想番工 但剩係番到日馬
係咪唔會等到全面復工嘅一日

我從來唔會大聲，佢聽唔到自然爆粗收線。

心態好重要
當你做到比人爆粗屌都冇太多hard feeling既時候
你平時既EQ應該都好好

你可以諗下，你同佢只係呢一世先在呢幾分鐘有交流，收左線都唔會再見到，點解要同個唔識嘅人咁上心，咁你就會覺得條友爆粗係好好笑

前輩話齋，隔住電話都冚唔到你一巴，有咩好驚，有咩好嬲。
跟足員工守則冇犯錯，條仆街奈我唔何

Ching好豁達
我都想做咁到

好識玩

下次遇到呢啲直接講 唔答呢啲問題

慢慢識認啦，遇得多閪人就會覺得呢啲人係濕濕碎

我上次聽果個老女人都係咁係咪同一個黎

依家狗會電話投注幾錢一粒鍾?唔會仲係41/hr呀嘛 利申:十年前做過

咁狗會都衰唔哂喎

唔好以為唔會遇翻同一個客

咪傻，同10 年前差天共地！
以前hea 好多

下 十年前點hea法? 已經call接call啦喎

家陣你每一次離開位都要計住出坐位時間
出得多會收信，疫情下仲變到要on call 率75%
另外以前未入戶口可以cut 線。家陣全部都有system mon 實哂

又真幾慘 冇得蛇王 諗起以前瘋狂cut線

想知去總部interview
佢叫我返去等消息係唔係代表收咗皮？

係唔係應該直接去分區投注站 in?

Ching見咩位？

Parttime customer service assistant
賽馬日 馬場返工

唔係即時通知架，佢會打俾你囉。
???唔係要 青檸 嘅咩？
都青完先可以做嘢。

15分鐘

有同事話，呢兩日加左條件，如果11月開始，有改過時間返工時間的話，11月同12月連續玩到80%或85% 那額外200蚊，會冇咗

無錯，玩單頭可以改時間
孖寶就唔可以改時間
好彩我唔玩獎金

改返工時間都唔得

聽同事講過個$200其實唔算係bonus 要坐夠80%即係每次要坐多廿幾分鐘 咁你計番其實似係份糧多過bonus

馬會投注站依家請人,依個時勢仲請人真定假？

做過兩次, 想再返去做 唔知仲會唔會請

而家好似唔請人住

剛剛打左去tst, st都話唔請
咁多年黎都未試過

失業率上升 馬會就會唔請人
落雨收遮

Tst ?

打錯, tsw

點解當初要走兩次，而家又咁想再返嚟做﹖
喺出面揾唔到其他兼職工做﹖

【電話投注 – 確認出勤意向】電話投注早前已逐步恢復正常營運，並曾邀請同事加入「20/21季度特別工作小組」賽馬日特別工作小組」，於賽馬日､海外賽馬日､足球賽事及六合彩攪珠提供服務。為進一步確認各兼職同事對電話投注的出勤意向，請你於11月15日至17日上午10時至下午5時致電所屬中心，或以電郵回覆至tbstaff@hkjc.org.hk確認出勤意向。電話投注將會安排已確認出勤的兼職同事於日後逐步恢復全面營運時當值，並會於適當時間通知當值日期。同事請登入RTA系統查看有關【履行職務要求】的通告，【缺勤】、【休假比率】及【工作比率】的職員工作表現跟進指引，以及健康申報表資料。

有冇人收到馬會呢個訊息？
係咪全體要復工？一路年頭到依家冇過返工嘅人都要打返去？

我都想知

冇收到呢個信息

荃灣pt收到。

你有冇打番去？
如果有，馬會會問你咩？問你係咪復得工？

問我: 你仲會嚮度做個呵。你會復工嗎？
我為了有個臭錢過年就答佢我會返工。
跟著叫我留意更表。

唔該清，睇黎真係全面復工
唔知仲有冇得拖，唔復工住？

佢果d口罩真係送都咪鬼要，黃廠口罩正過佢多多聲

我都冇覆, 佢話想番先打, 唔想番咪唔使打...

直頭reject左佢

睇上面講,似乎出勤意向係指話比佢聽你願唔願意出勤,
如果確認你願意出勤嚟緊就會安排更表
如果唔願意出勤就唔知會點

而唔係你想出勤先打去,
佢篇嘢確實寫得衰,好易誤會
-----------------------------------------------------------------------------------------------
請你於11月15日至17日上午10時至下午5時致電所屬中心，或以電郵回覆至tbstaff@hkjc.org.hk確認出勤意向。電話投注將會安排已確認出勤的兼職同事於

有冇佢ig佢真係好淫

有冇人都照唔覆？如果唔想返

我打算等佢打黎先算

有正職返緊

今日直頭打黎喇, 都唔係香港, 番條毛, 今日又20單確診, 到到都中招, 我同AA講, 你地清到0, 開到關咪番...

根本電話投注入面工作環境都唔係十分之令人安心

"電話投注早前已逐步恢復正常營運" 笑左, 一講幾日中招人數就幾何級數升, 唔知係狗會黑定係點...

入晒奶共政府數啦

禽日都縮緊喇...

馬會：疫情加劇 日馬賽事日所有場外投注站暫停開放
【Now新聞台】馬會宣布星期日起，在日馬的賽事日暫停開放所有場外投注站。

馬會指由於疫情加劇，為保障員工及顧客安全，周日起，日馬的賽事日所有場外投注站暫停開放。至於夜馬的賽事日，則由中午12時至下午4時半開放，其餘日子的開放時間不變。

另外，灣仔軒尼詩道的場外投注站已即時暫停服務。

我入到嚟

11月請咗兩日假 馬會就突然之間唔出更比我 到而家都未收到星期三更表

你之前星期三請過假?

想請問ready rate 單日計 定除番成個月計

早走嘅話 分母會唔會細番

成個月計 成個月至少75%
睇#6
online ratio
你由拍卡入去起計，直到係拍卡離開
呢個總時間係你既 分母
果d乜柒減乜柒減 乜柒都冇
分子 就係你總開左機(包括你賣緊定等緊call入)

你本身有冇入小組?

Thanks

本身覆咗會番
而家爆到咁又唔想番啦

更表咁耐都冇料到。

11宗無頭案佢仲敢叫人開工咩？

而家都要75%啦
仲洗咩合約入面規定

而家好似又CUT左好多人更

琴日冇比更 啱啱睇禮拜日比左更我

我都喺

報咗特別工作小組?

Hi 巴打 做過返去再做係咪要陪瞓

是

直頭唔接佢電話，當無收過佢電話

萬一咁唔好彩中左武肺, 靠呢份野可以攞正苦果5000蚊...

所以依加馬會係又唔申請保就業、又唔出津貼、又唔出roster咁樣？

呡個真,馬會應該係創造就業,唔無帶頭炒人

點解馬會同事特別鐘意返工剪指甲

馬會其實應該逆市請人
而家返工其實都係call接call
根本有能力大量請
門市都係 開多d櫃位等唔駛咁多人係投注站

想問下同事 馬會果部係咪薄膜鍵盤黎 好好撳
我好耐冇返check唔到了

想問下ching 12月係咪未有更表？ 定係得我一個冇更

一星期得一日更

如果想辭職係咪打個電話去就得?

公務員都WFH喇
馬會仲咩動作都冇？

投注站開埋星期二算唔算

再停既話係咪會有返津貼

打去想做阿叔屌既狗都做唔到
唔請人

冇人答到你

而家返都唔夠之前出半糧多

唔返好過返！

點解一星期得一日更 點搞

仲返? 又冇200蚊津貼 得果70蚊仲要做八成

依家啲師奶個個爭住翻，收到更好似中獎咁，我係馬會都唔比$200啦
根本係借疫情進一步壓迫員工
係投注額根本冇太變化既前提下，唔單止冇以慈善機構既名義去幫員工，仲要announce一堆rules，減少人手，人工一樣咁去做翻疫情前既工作量
cls company

係窮呀

係呀！
大拿拿$70一粒鐘，依家邊度搵

我得$64一粒鐘

冇出更既？

你上個月幾多READY RATE呀? 85% 先唔洗比人CUT更

唔係咁痴線呀

認真咩 75%定85%

我75%都返左幾日

咁有冇比人CUT更先
75%應該至少比人CUT兩日更
80%應該至少比人CUT一日更

我個FD話主任打比佢 話佢屋宛附近有人確診 叫佢唔使返 隔離14日

係成條邨咁計呀
公屋一條邨閒閒哋十幾棟樓，住2萬人以上好正常。
馬會玩法係你條邨累計唔知3～4人感染
你就要停14日
其間又有就重新計過

咁姐係一有就預左14日啦
第一個人+佢屋企人通常都過

無錯
唔需要係緊密接觸者/家人/朋友/鄰居
甚至唔係同一棟大廈住
只要同邨有幾件中招
就要你停14日

唔洗返都係好事，好peak

收到風

呢個係for全體員工
電話投注另外有$70

好做

如果可以翻足咁多日Race day
淨係subsidy都二三千

有得返嘅話就係
我情願佢出唔駛返半糧

其實上季尾仲翻工個啲真係唔知唸咩
做幾日義工 之後個啲先算真係賺翻黎

點解唔出番工都有半糧仲好 大家happy

應家柏唔happy 嘛

好似冇全面復工過

改左更表有冇得拎$200

有

都無更...200蚊無份lu

叫人隔離14日 但rta見聽日仲有更 係咪唔洗理佢 會唔會當我礦工

11月坐8成既奬金 係咪今日出糧會出埋

唔係 12月20左右先公佈結果 應該1月出

其實好似我呢啲由2月開始無返過工既係咪不如直接辭職好過?

一定係HOLD住份工

開季之後無返過 有咩辦法攞更

但之後都唔想返點計？

轉全職

唔想返咪辭職囉

我依家都hold住份工

好期待st center有人中招然後成層停晒消毒

爆撚到咁仲開, 真係搵條命教飛, 入面唔知有幾多人跳過老舞

中伏機會好大
但係有D人唔理
搵錢緊要

btw其實馬會個技術做唔做到電話投注wfh?

狗會最近有咩新消息?

點搵組長?

同你平時返工一樣

認真答你
其實淨係個投注系統已經冇可能wfh
除非將個投注系統連網，但係安全性低，一比人hack就好大鑊

其實一諗到個人資料安全問題
就知wfh係唔work

繼續又無roster又無津貼乜都冇
又要人預時間 將來可能或者maybe perhaps有機會出番roster比你
到時返唔到就要收信再炒你

想QUIT，但係又真係唔想咁快蝕左俾自己，唔知遲下會唔會又派津貼（雖然機會好低）

如果因為想用返投注戶口網上投注而辭職會唔會唔係幾好

又出守則叫我哋唔好唱衰馬會

又要隔14日

咁大條村 成萬幾二萬人
唔係同住同一棟大廈都照計
依家政府仲有鼓勵感染津貼$5000
當每兩日一單
過兩日佢屋企人病發又當一單
係唔會完嘅14日隔離

我都諗緊

有冇人叫你隔離但又冇cut到更

到我被隔離了
明明我果棟一宗都冇
係成條邨夾埋有幾宗

個職員熱線係咪賽馬日先有人聽

你放心啦 有排你隔離
一家三口中招，係當3個個案計
每3個個案 又重新計14日
依家港九新界日日破百單確診
遲早燒到你條邨
馬會話咁樣係保障員工喎
無限停工1蚊津貼都無 咁叫保障

TW好似話會裝修，裝修到TSW咁樣
仲話裝修其間會叫你返TSW
返TSW寧願唔返

巴打打咗去問？

係呀

Thanks
想apply，唔知幾時先開放返招人

做第份啦 聽電話聽到悶

太少call?

冇電話做乜都悶

咁少人都會無call?

【電話投注】根據最新通告，目前新型冠狀病毒疫情嚴峻，持續擾亂我們的正常營運，管理委員會明白這對兼職員工造成影響，將提供1,500元的一次性特別款項以作支持，有關款項將於2021年1月發放。自2020年7月16日起曾當值的活躍兼職員工均合資格獲發這筆特別款項。管理層希望藉此機會感謝所有兼職員工與我們並肩同行，繼續一起克服種種挑戰。

何謂活躍兼職員工

好心唔好咁寒酸啦 又要當過值 又要活躍

150015000就差唔多

狗會又撚
工又唔俾人番，又要話你聽有番工既有b仔

死都唔派更 活佢老母

巴打現職？

好似ST 4樓有C4家人中左....

幾多號出

有無人最近辭咗職? 係咪打個電話去就可以?

比馬會隔離完左14日 係咪唔會再出更比我

想知有冇跟進消息

幾號出

有冇人隔完14日 冇打俾你叫你加班

隔完 冇再出更

冇打去問？

岩岩check 突然出左

peak

畀佢強行cut更果啲有無糧出

$1500今日出？

$1500唔係今日出？
利申cut更受害者

唔肯定 上個月有4日更 cut左3日 今日出糧有$1400蚊
11月85%獎金係咪今日出

岩岩打黎問我加唔加下星期 1815-2115
3個鐘 唔知有冇聽錯

我都收唔到$1500

我同你case差唔多
11月廁所獎係今日出

12月我番左5粒鐘 工作記錄佢計左16粒鐘

我都見到加曬啲cut更既鐘 不過計埋乘時薪既話多過我份糧

工作記錄佢計少咗 但份糧多咗 佢bonus究竟有幾多隻？好混亂

之前有人傳過，如果出左間比你，但之後要你停14日cut 你間，出左的間照計錢比你

咁其實有冇出$1500?

你邊個center呀？

成季冇番過工都有$1500蚊?

佢之前有一個條件係：2020年7月16號起，曾當值的活躍兼職員工，均合資格獲發這筆特別款項

但佢呢一度又冇咁寫，到時你睇下2月5號有冇千五蚊呢筆錢

其實你係邊度搵番黎? 職工總會?

都係有人傳來傳去，冇fc㗎

咁就睇下2月5有冇錢, 冇都冇所謂既...

好矛盾又話一月派放

而家無左24小時填form見工果頁?

有冇人收到$1500

冇😂

心諗番齊 75% 每月請1次假 早走咗3次
唔係冇下話 希望係未派

似係未派

而家唔請人CHING

依家一星期得一日更

冇返成年都收到1500

全世界都有千五蚊...

正，人人有千五

正啊 仲以為冇

太佛心

之前有巴打話有工會 "成功爭取" 果然係真
2）整個馬會的兼職同事（除合約）每人發放一次性津貼$1500，於1月份糧單，即2月5日出

收到1500蚊可以打去辭職了

馬會良心企業
成年無番工都收到

點解會咁

會唔會係出左左？
遲下收返

你on9？

聽日會收返 快啲係銀行戶拎返出嚟

聽日會收返 快啲係銀行戶口拎返出嚟

原來我個千五過咗去你度..
Ching幾時得閒比番我

圖定伯母？

有利是派

呢個係新嘅下佢又派一次

今次派錢我都無份

可能會有奇蹟呢

又派錢算係咁啦

唔係個個都有咩

又有津貼

做海外馬 有冇$200

冇

同做紅卡有咩分別?

我利申今季冇收到更表但第一次千五蚊都收到，係咪即係新春千五一樣有我份

想知依家返工係咪每日都有200
利申 10月果期佢打比我叫我返工 但我果陣有第二份Part Time reject左
前排比人炒左 想知可唔可以打電話去R工返

係賽馬日先有$200

一兩個月前覆過佢可以番番工
而家都未有聲氣
好想番工

睇圖D字得唔得

今次講到明要今季返過工

Ching文盲？

其實上次都有講明今季返

都係那句，唔好有期望無返會有錢先，到時有咪當bonus

你就文盲，因為上次都講明今季有返工活躍同事但係我冇返過工

我諗只要開季前回覆佢會返工嘅同事都有份，我就係開季前已經覆佢會接受派更。結果center今季大裝修，通知同事如果挖撈只可以返天水圍

下季都唔知返唔返到荃灣啦

正常
馬會想完全分隔TW同埋TSW
有人中左都唔駛一齊關門消毒

唔係嘛
TSW新過荃灣
飲水機出熱水整杯麵真係唔想食
唔知TW裝修到似ST定TSW

應該跟ST啦，ST最新，用左幾年
TSW有冇十年

我唔要跟ST呀
唔要ST個電話系統

電話系統唔會轉啦
佢就係四個中心，兩套系統，兩個a兩個b
廢事一死機就四個一齊死

我想知佢啲枱食完飯啲清潔姐姐會唔會消毒

1月糧好似唔啱數

今季冇收到更表都收到錢。
不過工作關係返唔到賽馬日，係咪開工嗰日遞信就可以走人?

我都唔啱數

唔啱數+1
但樓上有巴打講左
應該真係關MPF事

係扣完mpf都唔啱數

多咗定少咗5號出咗津貼

幾十蚊啫
懷疑係30號海外$80未出
我肯定當日有坐足80%+

居然有得後扣上次$1500嘅mpf
當我無講過

狗會越嚟越西！夜晚時段唔開1881、1885、足球快線係咩玩法

對外公布又話有執柒咗佢啦離撚曬譜

呃客

明係局鳩啲客轉去app買

點解今年全年無返過工，5/2都有出糧1500既?

新年津貼

唔好9 up啦，我幾個朋友今年無返，一個仙都收唔到

我識幾個同事已經無返一年都收到喎，你幾個朋友係咪辭左職呀

仲做緊

今次係俾兼職同事，合約制全職同事冇份~

同一屋宛有幾多個案先要隔離？

而家唔請人呀

原本啲人都出唔足更，仲點請人

Tw同事去到tsw駛唔駛聽priority?

唔駛

有冇人返左去，有咩派

初3: 1包超細消化餅 1包超細開心果 1包少甜檸檬茶 2舊金幣朱古力，財神no show。場外投注站無開但投注額創歷史新高，你估當日peak唔peak 得人驚

不了

財神都預咗冇啦